當日有份捧梁振英笑鳩唐英年既高登仔真係環千刀萬剮

要隻狼好過要隻豬，痴撚線

我對唔住大家

漢室之後

高登仔有份投票架 ? 曾俊華夠多人捧啦, 咪又選唔到

無人想777當選，咁咪唔會後悔信錯人囉

挑講撚到有得投咁

係佢自爆機密 中共唔比佢做啫

我寧願要個奸既,都唔要個蠢既

有撚得投？

邊個高登仔有份投

有錢個班呱...